（淘寶野）新買閃登着唔到

喺淘寶買左唯桌JY670N環閃裝左喺d5300到，ttl 就好像圖咁冇反應，m mode轉唔到火力，但閃到。請問點攪？我用左4粒普通2a電芯

有神牛 永諾唔買買唯卓

轉下mode

agger

你係咪買咗canon 版呀

agger x 2

你估我想😂朋友買比我

禮物定幫手買呀

貪再平多果少少之過